賀！西班牙當地銀行突凍結所有支人帳戶！數百支人遊行抗議種族歧視

【Now新聞台】西班牙馬德里有數百名華人遊行，抗議當地銀行在未有事先通知的情況下，凍結他們的帳戶。

示威者手持西班牙和中國國旗，在「西班牙對外銀行」外高叫口號抗議。他們聲稱受到種族歧視，要爭取公義。

有示威者表示，除「西班牙對外銀行」，其他銀行亦有凍結華人的帳戶，但影響範圍沒那麼大。

一名華人律師就指，「西班牙對外銀行」將所有華人的帳戶都凍結了，包括已入籍西班牙的華人，事前沒有作出任何通知。

「西班牙對外銀行」回應說，凍結帳戶是執行當局打擊洗黑錢活動的措施之一，強調對所有客戶一視同仁，不會因為國籍而受到歧視。銀行未有透露有多少個帳戶受影響。

收割

★

西班牙都黎圈養殺

事先通知？講嘢有冇用過個腦先講出口？

順便遣返返去啦

幾時到加拿大

佢查黑錢，關華人咩事，你行得正企得正怕乜，唔好吓吓拉華人身份落水喎

back to 支那

請君入甕

US

吳京去左邊？

中國領事館通知解放軍派出軍艦未?

種族？

趁吳驚去左太空救地球一鑊起哂

西班牙係北約成員，唔敢打

挑,係強國凍你戶口真係拾拾碎啦

唔洗怕，仲有黨

西班牙: 唔係歧視你 ,係形容你

廢老：行得正企得正驚咩人查？

唔洗洗黑錢怕乜比人凍結戶口

通知你俾你拎晒啲錢岀黎咁查乜柒
講野用下個豬腦先得唔得

仲舉五星旗

有冇唱國歌？

班支那人仲柒下柒下
根本已經時辰到
世界各國開始收割

原來呢招除咗刁總其他人都可以用

係囉！好人好姐怕咩人凍結呀！

選擇性學習支那文化

你行得正企得正怕咩比人查

西方係時候改變政治模式，應多向支那學習

風頭火勢仲舉五星支國旗係咪弱鳩智

其實係香港都有好多大陸人戶口被凍結囉

引蛇出洞

所有華人

連坐法！ 結然係了解國情！

世界各地所有支那蝗蟲既錢都應該冰結啦，根本蝗蟲無一分錢唔係不道德咁搵返黎

全球排支正式開始

犯我中華者 雖遠必誅？

東風洲際彈道導彈瞄準左西班牙

西班牙有歐洲支那依個別稱

他鄉遇故支

入左籍舉5星旗

聽講西班牙火熗騎兵好勁㗎

西班牙銀行凍結中國人帳戶
分析認為中國或成最大贏家

廢老： 好人好姐點會無啦啦畀人凍結

民建聯成員在美資產都好有可疑

去左流浪地球 算地球公轉多幾個圈先返黎

洗黑錢又扮無辜

但人地拎緊EU passport

全西班牙得幾百個華人咩
呢班擺明有問題

你要搞清楚多同所有係兩種概念黎

吳京最尾去左木星自爆了

西班牙，做得好

快啲存入安全帳戶

又唔算排，似係養大隻豬拎去劏

點會冇

ho ball

成日舉中國國旗

CCTVB：西班凍結華人戶口 中國終將成最大贏家

已入籍大哂呀?
咪又係中国人

武磊點算

南歐china vs亞洲china

Fatfat

要係人地國家先敢大大聲遊行抗議

示威者手持西班牙和中國國旗

入籍宣誓一定有叫效忠國家，囉住中國國旗咁樣示威
左籍既人應該全部告叛國

好人好姐 點會驚人封帳戶
打擊走資派

口交部回應未?
買定花生

自己送上門
凍埋呢班啦

除了恭喜之外我都唔知講咩好

支那成功令歐豬各國大團結

樹正不怕影斜 西班牙話點講

擺明身有啦

都弱智，凍結戶口前通知你咁凍結黎做乜

全球排華開始了
一個唔覺得瓜分埋成個中國大陸

話唔定係黑錢嚟

俾人話洗黑錢第一件事唔係搵律師
而係舉5星旗
咁撚大個黑社會拎出嚟想兇邊個

其實我有樣野唔明,佢地支支那旗喺邊度黎
無理由西班牙會賣支那旗

自己洗黑錢凍結左帳戶就話人歧視

好人好姐怕咩比人查

拎哂外國護照

抵撚死啦

身為中國人喺西班牙銀行開戶口，精西抵死

西班牙，搵球星收稅會俾球迷屌
今次醒目收支那唔會有支那以外的人屌

行得正企得正怕乜野凍結

無話幫你帶錢返中國喎

射一炮就斷

點解今次topic無星星

得幾百人姐係十四億支那人都支持啦

北斗導航得啖笑

移民仲拎支共旗示威

我國蒙古騎兵仲勁，打到你忽必裂

spain ching six play

咁快出招有無九兩菜
原本諗住判完孟晚舟
先至全球出呢招封盤架嘛！

除左美國、英國同加拿大，西班牙應該係第四多支那人

西班牙打響第一砲，五眼聯盟幾時凍結埋習近平家族資產？

Gracias

澳紐無分？

今次不「手持五星紅旗」啦！

咪就係！佢地都成日話行得正企得正，私隱都可以比人知！

西班牙堅係認錢唔認人

你唔搞人人地做乜搞你？

行很正企得正 怕咩人凍結？

無事果班唔怕你查

班支那人係當地做生意走稅用私人戶口洗黑錢

前兩年工商银行馬德里俾人拉佐幾件仲未知衰。有兩件保䆁期間又走佬返支那

所以一句 支那人無一個是無辜

外國勢力

咪搞搞震啦，凍結咗冇咗啲錢咪搵過lor
你咁遊行搞一搞側邊啲商舖冇生意點算

愛西力係時候出動
組隊叫佢地唔好搞亂西班牙

支那人去到外國就惡
如果係中國一早被坦克碌死了

中國又贏

因為工作關係要用微信同幾個西班牙華僑聯絡 唔知佢地有無份比人凍結 見到佢地有呼籲人參加遊行 不過全部簡體 如果大家唔介意我可以copy過黎

上面做咩咁開心
遲下其他國家都咁做
我地連移民既機會都無

歐洲支那

九成都係政府印出黎，
用黎收地，農民一夜致當
一係銀行亂借比人炒股

所有有錢人都係不勞而撈
無經過社會考驗

所以低文化再加有錢先會個人咁西

以為全世界欠左佢，而家要威比人睇

你还有党啊

雖軟必

提早通知佢哋攞走曬d錢國家邊有錢駛？
你哋入咗籍喇 生性少少 支援下國家經濟得唔得 國家仲未擺脫到歐債問題 等錢駛啊 到時等國家解決咗國內經濟問題 又證實到你哋嗰d唔係黑錢 就自自然然會比返你哋啦 係唔係唔信政府啊 我話ok就ok啦

歐洲支那 vs 正版支那

支那狗站起來！
亮劍出動口交部狂打飛機

其實美斯都曾經係被西班牙政府話佢逃稅喎，唔記得下文係點，清咗條數未，西班牙見人想獨立又發癲，呢個國家某啲地方都幾似中國

世人淨係識五眼
已經忘記左當年陳經火熱既PIIGS 歐豬五國